點解連囝唔肯出樣直播

CC縮縮咁，同牙joe點比牙

連帝做野唔洗你救

收購HKG+單野好鬼

唔見得光嘛

最大既陰毛係所謂連登是高登鴨免入面既人

蓋哥不如帶隊返高登啦

分分鐘係肥v